賭仔/債仔TG圍爐群#搵食自重

群組分享link:
本群為吹水分享減壓,財務中介吸血鬼/搵食自重